[歇冬期已過]#陳嘉寶 陳煒 岑麗香 趙慧珊 彭慧中 林泳淘 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

彭慧中 : 岑麗香
陳庭欣 : 黃翠如
孫慧雪 : 黃心穎
陳煒 : 林泳淘
劉穎鏇 : 袁澧林
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

冠聯第十七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十八輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-1-12 12:30am-10:30pm

(10)彭慧中vs岑麗香(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-12 12:32am-10:32pm

(15)陳庭欣vs黃翠如(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-12 12:34am-10:34pm

(8)孫慧雪vs黃心穎(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-12 12:36am-10:36pm

(9)陳煒vs林泳淘(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-12 12:38am-10:38pm

(1)劉穎鏇vs袁澧林(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-12 12:40am-10:40pm

(2)朱晨麗vs趙慧珊@SG(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-12 12:42am-10:42pm

(16)陳嘉寶vs李施嬅(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-12 12:44am-10:44pm

(7)黃智雯vs游蕙禎(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-12 12:46am-10:46pm

(5)湯怡vs莊錠欣(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

19.

2019-1-19

趙慧珊@SG : 陳煒
黃心穎 : 黃智雯
黃翠如 : 陳嘉寶
莊錠欣 : 彭慧中
游蕙禎 : 劉穎鏇
袁澧林 : 朱晨麗
林泳淘 : 湯怡
岑麗香 : 陳庭欣
李施嬅 : 孫慧雪

20.

2019-1-26

彭慧中 : 黃翠如
朱晨麗 : 李施嬅
陳庭欣 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 袁澧林
劉穎鏇 : 黃心穎
莊錠欣 : 岑麗香
陳嘉寶 : 林泳淘
黃智雯 : 孫慧雪
湯怡 : 游蕙禎

21.

2019-2-2

李施嬅 : 陳煒
趙慧珊@SG : 彭慧中
黃心穎 : 朱晨麗
孫慧雪 : 劉穎鏇
黃翠如 : 莊錠欣
游蕙禎 : 陳嘉寶
黃智雯 : 湯怡
袁澧林 : 岑麗香
林泳淘 : 陳庭欣

22.

2019-2-9

彭慧中 : 袁澧林
朱晨麗 : 黃智雯
陳庭欣 : 李施嬅
陳煒 : 孫慧雪
劉穎鏇 : 黃翠如
莊錠欣 : 游蕙禎
陳嘉寶 : 趙慧珊@SG
岑麗香 : 林泳淘
湯怡 : 黃心穎

23.

2019-2-16

黃智雯 : 劉穎鏇
孫慧雪 : 朱晨麗
趙慧珊@SG : 莊錠欣
黃心穎 : 陳庭欣
黃翠如 : 岑麗香
袁澧林 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

welcome

彭慧中 : 岑麗香 49(+3)-57= 52-57
陳庭欣 : 黃翠如
孫慧雪 : 黃心穎
陳煒 : 林泳淘
劉穎鏇 : 袁澧林
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

彭慧中 : 岑麗香 49(+3)-57= 52-57
陳庭欣 : 黃翠如 51(+4)-47= 55-47
孫慧雪 : 黃心穎
陳煒 : 林泳淘
劉穎鏇 : 袁澧林
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

彭慧中 : 岑麗香 49(+3)-57= 52-57
陳庭欣 : 黃翠如 51(+4)-47= 55-47
孫慧雪 : 黃心穎 89(+6)-12= 95-12
陳煒 : 林泳淘
劉穎鏇 : 袁澧林
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

彭慧中 : 岑麗香 49(+3)-57= 52-57
陳庭欣 : 黃翠如 51(+4)-47= 55-47
孫慧雪 : 黃心穎 89(+6)-12= 95-12
陳煒 : 林泳淘 29(+2)-74= 31-74
劉穎鏇 : 袁澧林
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

彭慧中 : 岑麗香 49(+3)-57= 52-57
陳庭欣 : 黃翠如 51(+4)-47= 55-47
孫慧雪 : 黃心穎 89(+6)-12= 95-12
陳煒 : 林泳淘 29(+2)-74= 31-74
劉穎鏇 : 袁澧林 81(+6)-23= 87-23
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

彭慧中 : 岑麗香 49(+3)-57= 52-57
陳庭欣 : 黃翠如 51(+4)-47= 55-47
孫慧雪 : 黃心穎 89(+6)-12= 95-12
陳煒 : 林泳淘 29(+2)-74= 31-74
劉穎鏇 : 袁澧林 81(+6)-23= 87-23
朱晨麗 : 趙慧珊@SG 68(+5)-24= 73-24
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣